已經決定同屋企隻壁虎共存亡...

杯弓蛇影

好打意

唔要俾我

叫咩名

好似太瘦
你屋企冇嘢食

可愛過彩

益蟲嚟

我出一間ATV

俾埋間電視台你

彩很qq

哈啊

叫彩瑛

Ko呢哇....

人生有個真正朋友的確好極

嘰嘰

會唔會轉讓

想養佢了

唔好搞咁多野喇

燕山不在..

我阿媽今日晏晝噴死咗一隻 沖埋落廁所佢好慘

改返個靚名叫佢牙隱 橫掂呢啲簷蛇存在感都好似好抵

存在感低我都不離不棄

我的媽喔